頭先食飯, 隔離枱講緊個新搵仔TG

好似話有人將某職業仔女既資料放晒上去
駛唔駛咁呀....禍不及家人呀

好恐怖囉

[member]佢地話, 仲有埋學校/幾年級資料....
點解可以咁齊 [/member]

好多家長 篤灰好擔心

真心覺得唔好攪小朋友..
佢地無得揀邊個做佢老豆老母

我都好似聽到係有其他家長報...
唔好咁..

其他家長同我講：XX爸爸係警察 你叫你囝囝唔好同佢玩甘多 我同你熟先同你講

但我已經唔知我係第幾手收到信息

佢地家長選左打示威者

唉, 我明

但係D 家長將相呀/資料全部放晒TG
一開學個個都知佢老豆老母做乜
D 小朋友好慘架麻

支持政府保送仔仔女女上大陸讀書，免受 bully

AGGER 呀
基本上TG 有晒D 小朋友資料...
D 小朋友又唔識講大話
對D 小朋友成長影響好大

最好叫佢地上去上面讀啦
起碼唔會俾人攪

831遊行
831死線

無限期三罷

佢地肯定冇上過前線

WHO?.JPG

暫時黎講係對小朋友最好既選擇